愈訓愈攰

好似訓極都唔夠咁
點樣先可以精精神神咁過每一日

打少d丁

無丁

運動郁下啦 唔郁就越黎越攰 越黎越虧